狂推 8月5號罷工呀屌你老母

成個熱門都係一堆廢up
可唔可以正正經經入返主線呀

而家真真正正唯一可以幫到年輕人嘅係用和理非嘅人數去罷工，用經濟一刀劈落政府條頸度，而唔係搞埋晒啲贖罪券呀。

罷工又罷唔成，咪又要變左推班年輕人出黎幫你衝

醒下啦！香港人！

狂推 8月5號罷工呀屌你老母

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

推 我要罷工

推

醒呀，8月5罷工！

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著想，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

不要說警嫂，試着說：黑警慰安婦

Push

推撚到上熱門

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

[orange][size=2]先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

聽日義士重要啲呀屌你

推！

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

全罷

我無嘢講 直接罷工比較實際

罷工啦，我地和理非要救班細路

有冇日程表！

推8.5大罷工

8.5齊罷工

要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

而家咁嘅情況唔撚係仲唔罷工

push

我地呢d廢中無野做到，但可以罷工！

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

罷完工第二日返去啲嘢又係我做返。。。
唔好呱。。。

請各位係ig fb 明確地表明罷工支持
比人地知罷工並非少眾
一傳十 十傳百 就會多人肯企出黎

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

罷工呀屌你老母

8月5號三罷

三罷！！！！

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

全民罷工！
機場係三罷既最佳地點

我無野講

我會罷

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

光復香港 時代革命

pish